反制印度打「台灣牌」 《環球時報》總編：中共可支持錫金復國

同miss pun 玩Sm玩到傻咗

公然插手印度事務
粗暴干預印度內政
支持激進分離組織

唔敢人打就出文吠鳩人

當自己玩total war呀？

小學雞

唔敢同人打*

悶啦

印度都可以支持大理復國，恭迎段皇爺

叫條柒頭去口交部做啦, 成個含撚咀咁

印度保留作出反反制權利可支持Tibet重光

快d la 你唔做點開戰

G持，繼續加速
唔做正契弟

我表代全體連登仔全力支持黨一切加速行為

支持台灣同錫金

快啦
人地幫緊藏人復國啦
又幫台灣
你仲咀炮

佢自己講完識唔識笑

印度已支持圖博人攻入中佔區,中国輸了

未見過一個編輯會成日出去講野 有邊間報館會咁

吠人世界第一

我就係要呢d.jpg

香港係無閒就真，錬死左香港，悟空就變超級撒亞人了